今晚觀塘區揸大聲公果兩條仆街入黎

第一個揸大聲公果個仆街，叫人散去apm，因為係新鴻基，話去搞事（點知無事發生）順便涼冷氣。叫走左大約4/5人。話藍田方向有狗車，屌你之後成班人係藍田地鐵站行到觀塘巴士總站咩事都無。
去apm完全無戰略價值，然後又咩都無發生，搞到成班人分散晒。
第二個仆街仲過癮，叫人換番街坊衫，去番自己區玩，又搞散一班人。
班狗都未到自己先散，be water唔係講散水，起碼都等到防暴出先走呀?
你咁樣爆幾塊玻璃，撚到咩狗? 咁就快閃成功?

直接啲講，揸大聲公既唔該對整體環境狀態了解清楚先好出聲。另外其他人唔好羊群心理，聽晒拎大聲公既人講，自己分析下。

ps：想屌我既任屌

出面有人話港島區最廢，因為觀塘廢到無記者理咋

拎大聲公既唔該思考清楚再落判斷，好多人會因為你地夠大聲而聽，本住一班人實無死既心態。

果兩位人兄唔該留言傾下

冇人理你觀塘呀

發夢聽到人地話：屌你觀塘就係咁撚樣?早知去北角。散水撚應記一功!

觀塘區真係廢到冇朋友
成班夠膽死，口罩都唔帶就衝出去設路障
天橋班街坊，影曬佢地大頭相

大家記住只有左膠共諜先會自備咪同大聲公
拎依d野的人會上前線？
唔好玩啦

如果揸大聲公條友係散水撚、散水又毫無理據的話，唔該大家唔好羊群。